街頭毆鬥3少女 3休班警被捕

3名休班警涉嫌酒後在街頭與3名少女毆鬥，事後全部人被捕。事發於凌晨3時半左右，4名休班警員，在旺角夜店消遣後帶醉離開，至旺角道28號對開，疑與3名同為22歲的少女踫撞後，一名少女感覺被人觸摸臀部，大怒與其中3警爭執，雙方繼而大打出手，眾人均手部受傷。警方接報到場調查，以涉嫌在公眾地方打架將6人拘捕，全部人事後被送廣華醫院治理。

有請休班警巴打